如何令中國發生內戰

支爆只係一個因

要真正解放到香港，只有中國內戰

我地要積極探討

樓主性幻想内內戰你會做大總統呀？

射左幾多次？

發生緊架喇
圍城殲滅緊武漢